政府建議急症室收費增加至$180

不如加到810啦

遲d再加到8100 反正賺香港人錢都係補貼大陸

其實中國人走數可以點追？

唔入得境？btw,之前由免費變收100已經趕走咗一班廢老拎免費藥,但依家問題係唔夠醫生同資源

無乜用，係成個醫療系統既問題，公立加到1000，私家就會加到1001以上，最後又係湧哂去公立，未計拎綜援

加到千8班綜援友都係唔洗錢，半夜排隊永遠都係排幾粒鐘先有得睇

應該平過訓老人院

約到政府門診邊會有咁多人去急症室睇傷風感冒

最好救護車都收埋
咁啲人就死去私家睇

大家唔去諗下，香港o既醫療褔利係保障香港公民生活之一。 收費同加價本來就唔應該。咁即係趕絕窮人mode.病已經辛苦，有個錢邊個想去公立咁辛苦？你話如果係本土本地老人家睇公立，我唔覺有咩問題。

點加都有寄生蟲。